有冇人記得呢個台妹？

都算係台灣tb界既始祖了

又po台仔

台仔師

偽娘

十年前成日上網見到佢啲相

好似連細路都生埋啦

幾靚仔阿

醒唔起佢叫咩名

還我定仔

佬有咩好post

是

仔仔

台灣tb始祖唔係楊楊咩？

又po男人

林辰唏才公開出櫃 意外懷孕「意識到自己是女人」

由tbg變成tb
再由tb嫁人

睇我猜時睇過佢

同意, 當年msn一堆人icon都係佢黎

耐吉